請廣傳！！！！！平安夜邊撚個去排支那企業化學飲料喜茶，邊撚個就係食屎狗，食！屎！狗！

等我唔好排咁耐thx

有五條支那狗玻璃心碎

反正係屋企都係hea下無野做咪去排下

但係買一送一兩杯唔知比邊個飲好
好唔好去到同人share

夫g唔係solo緊咩，一支公去排喜茶做乜

一人飲兩杯

請我？

喜茶係後生仔玩意